[WOW] 美國vice news呢間野真係幾鬼癲

佢地套IS紀錄片目前重係唯一IS境內實拍片
個記者d contacts勁到同呢班痴線佬都傾得掂數

一四年Rodman藉籃球賽訪問金仔都係佢地策畫
佢地個台前幾年先講完北韓勞改營, 都重可以派到個記者入去, 同金仔食埋飯

雖然佢地近年畀人話扮edgy, 實質無內涵
但係最經典個幾套真係睇到好佩服

霆鋒獲霍士再續「鋒味」 東方：以色列常槍戰 霆鋒搵命博